[721] 真係好撚多打手，請集中推721 post

個熱門有勁多個任達華
屌關我地撚事咩

唔好比班打手洗版
佢地呢排最鍾意留言去其他無用既post
洗走晒熱門721既野

大家集中火力推721
其他垃圾post咪撚再推

Push

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

推

呢個星期特別誇張
上開連登嘅人一定睇得出

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

我日日每個721 post都推幾次，次次入嚟都沉哂底

咪撚再開任達華嘅post呀！！屌！！

push 721